[TWICE]呢條片子魚真係Q到癲左...18+

我老友SANA都好靚 回歸初心了
如題...18+

pr公司出po 快拉

牙南好正式

我once9

呢輯相真係靚到瘋

sana正過佢

拉

勁可愛

定仔正D

推爆SANA

定仔有JER

咪發癲

sana很好看

子魚吊打佢

回歸twice嗎

想同佢訓教嗰陣整估佢 扯走佢張被

子魚弱智妹

回歸sana

sana

TIME TO TWICE

sana傻西

射精sir係幾高質..

你係咪想同我隻秋?

我算係愚台數一數二嗰啲

sana短髮勁好看喔

講吓笑姐 我唔會做啲色色既事😅

玩佢jer仔

勁QQ

勁鐘意麻花雙馬尾勁正

哇熱門

支瑜？不了

睇下你幾多負皮

全部導狗分身

佢成日酸子魚

係幾q既 ==

已正皮

佢同6永同一個集團 講起某啲idol就會貼指定圖片

你支那藝人PR集團

我射左勁多係佢腋下

lmao😂

推

我中出埋sana